[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [262] 23號自選4星1隻

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

清算名單:
天草四郎時貞

正皮希望跌多粒逆撚俾我

比武招親,我贏左nobu
係時候嫁比我了

幾時先有機加到巨頭

依家先法國封面有幾張圖都係我整

幫貓貓拉下票

[img][url]

[img][url]

377,831,015 5個位

過街黎明

典牙...出黎信和隻揪呀

你逃獄出黎牙

花生花生 滿載溫馨

我連係入面上網都做到...出黎又咩咁難呀...

我地四天王仲有學友卿,劉華卿,富城卿
千千萬萬個兄弟,我唔驚你架

搵你隊旗手打贏我隊bon太君再講

想同不動卿做愛

唔係廿四號先送4星乜

一人一任

不了

我千千萬萬個旗手,一人一碌樞機歸還之光,打低你話咁易la..!!

fumo fumo

係...

仲係街

my wifi

都喺8點半先 m清未得閒

added 嫁王

仲帶緊FD升HR
JOIN唔到

我真.土方歲三

刷哥

現充定啱啱放工

收工
繼續destiny2養生mode

【19:30】當中有3人死亡，包括2男一女(18至60歲)。

深水埗巴士剷行人路多人傷！傍晚6時許，一輛雙層城巴沿長沙灣道往旺角方向行駛，至欽州街交界時，懷疑失控剷上行人路，造成最少25人受傷，當中3名途人被捲入車底，其中2人已無知覺，另外上層車廂亦有4人被困，有人報警求助。消防已趕往現場，設法救出被困傷者，救護員已到場處理傷者，警方亦趕往現場調查事件。

據現場圖片所見，涉事城巴駛過燈位後，剷上行車路撞中多名途人，掃毀路邊鐵欄，車身上層撼中大廈的石屎簷篷，簷篷劏開車身插入上層車廂，以致左排座位多人受傷被困。另外，3名傷者被壓住巴士車頭下，有人已失去知覺，有人痛苦呼救，另有受傷途人倒臥路邊，有熱心市民上前安慰傷者。

涉事為城巴E21A線雙層巴士，由東涌逸東邨開往何文田愛民邨，全程約75分鐘，原訂路線為沿長沙灣道直駛往旺角方向，在欽州街路口毋須轉彎。

應該係恰眼訓

放日服帳 有意加 telegram: kiki6503
不重複五星27支高練度

5蚊收

新人&新手 2017泳裝入坑既
想加巴打們做好友
646 811 661 (13個位)

另外台版都有10個位
100 100 125 950

加左講聲等我知你係邊個
祝各位巴打十連寶五

我50

呢排多咗咁多羅馬人

唔好啦
而家加咗價15蚊

lm

點加人。。。想收

25蚊港紙
無得再高

個ac有冇課左十皮

連續兩個尼祿活動
抽到唔通話自己非洲人咩

十皮應該會再多d五星

抽抽下BOX真係會俾佢把聲入左腦

更完開唔到game

27支高練度<都好少見人會用支嚟形容

五皮都應該有

又無曬虛影之塵

點解高練度要show寶具唔show技

me更完新mo事

自慰棒咪一支支

27隻唔同5星
最少都27蚊

重點AC名要尼祿
大家中晒毒

有成四百粒
反而鎖又差唔多見底
明明都抽左八十幾個box

Ot啦緊係
除左第一日返工準時走人就再冇試過準時走

50蚊1隻收 不能再多了

女帝教永遠只得我一人

我想入教

我想入女帝

可唔可以虔誠D 唔好咁鹹濕

咁岩既，我都想入女帝

差唔多用哂刷BOX D肥

TIME TO 刷QP

要睇埋04圖先作決定
a1畫風咪奶野

留定左五百幾粒升Amazon

證明大家識野

我估係近衛畫
應該會無問題

萬幾啦30隻以內

垃撚圾咸川

俾個正皮牙泥

NOBU打2名
睇到都覺得勁

唔好迫人認大陸仔

廢丁掛住打box，冇打狗牌換⚙️

森井已經畫左

又話an不具合要更 更撚到重裝都開唔番

畫凜g/凜b 小恩果個畫左
By開ser解包

我入場淨係敢企隔離區等收屍

我想問邊啲4星禮裝可以賣

畫到成篤屎我都愛

啱啱先開始踏入特殊世界

希望到時出女帝個陣會有天草復刻
想儲齊兩公婆

相囝一早打完笑緊

我而家抽中千年黄金樹就即刻賣

12點就得換？ 命運之夜終要降臨

閃3下星期就出

重有龍之介

出合集未
唔想用PS4玩PS3 game

幼妻術閃+泳莫+叉電衫
用虛數夠唔夠沖三下

連100HR都未到冇得打

要睇寶幾
最好係海倫娜裝寶石翁幫手打第一關

G位都未到

可唔可以開埋強化關減半........
舊果堆要打五次廿體,想死........

之前未減過

竟然插埋番外d野落去

二名邊要100lv

打到後邊G幾唔洗咩

超特先要

1.5.3又要到10月中先開
龍娘節又未咁快到
開左1000萬DL QP半減 究竟會開乜
如果有HUNTING QUEST就正 依家勁缺骨

thx

有冇手足玩下2名

我我我

未撚返到呀屌

btw 今日執到寶，賺左5百幾

入唔到
比人block左了

尼祿世界第一

冇得玩

吾系甘牙

今夜有得揀啦？
記錯24號添

開唔到FGO 可以點
1開就叫我SD EMAIL ERROR CODE係43

ios? 有無試過重新開機

AN 重裝重開過

USB DEBUG

好QQ

冇寶石翁

...開到了 謝謝台主
明明熜撚左又開番

好悶

咁我就幫唔到你
我ipad 有時都係咁都係靠reboot

打錢

仲細咩
扮咩可愛幾格給給錄䍤箫圖難

293934794, 新手求大腿攬

請大家支持貓貓

Ur wifi

so good

貓貓/tamano不了,清姬正啲

貓貓係寵物 C狐BB先係老婆

唔似師醬，太可愛🙈

面用左小埋

But i want one set

嗚呀

有冇人換左8仔
icloud識唔識backup埋fgo個save

做乜呢排多左咁多尼祿痴線佬

小剛走開

三個字既復刻

fgo用引繼碼

藏藏藏

拎果就算 垃圾活動

痴線佬得一個
個個唔同名

慢性節

果時無玩，有無杯架

禁禁下制D骨又唔見哂

垃圾

復刻
不了

山之翁

寶2左唔洗再追

無人可以超越到我

打麻雀輸左700 求安慰

係咪覺得拎黎課金射落海仲抵啲

你少咗一次十抽寶五ga機會

佢課金從來無射落海

我就黎

絆十未

辣殺

平時輸比咸既都唔止啦

輸700都要安慰

del game la

有冇人抽到金卡時候中間有道光閃左下？

神父:700蚊最少夠我中1隻5星

龍娘世界第一

偽教主與真教徒

絆8 NOW
冇絆裝慢好多

點解入唔到

加油,已經絆9了

我龍娘終於可以寶5

教主都可以了

諗起我好耐都冇10過5星人
牙綺覺得10邊隻好

唔認為佢會寶五龍娘

教主應該有moon post,你咁講完佢就會寶5了..

wait 我check緊你list

凶骨去邊刷好
jack子卡呢個位就完滿30 100啦
qp夠後面d料夠係差骨

南美 勁野黎
果陣我初玩都係成日用你隻南美

d打人聲好正 啪啪啪啪

吾唔中二佢
冇掛出黎仲有舊劍巖忽王布姐酒吞

瞓覺前入嚟聽首歌

劇場版主題歌 Aimer「花の唄」TV SPOT映像が公開となりました！
是非ご確認くださいませ！#fate_sn_anime youtu.be/yfJ5fo6S_lk

好有打擊感,節奏感好強,激情澎拜,唔錯,唔錯

不過我唔中二佢個人

頭先坐車經過ssp
見到事發現場仲未解封
唔做口德村村民 不過都真係rip...

WEAK

唔識野 大姐姐

雪露

以我呢d追求強度既睇法

除左南美 你d人 我一個都唔想升

1001

酒吞

曲線話人廢

居然比神父侮辱

直線黎

巴打有運行,比神父串完會出好野

冇學妹姅裝

神父愈黎愈...

不是藉口,我老婆節全程無用過

依家刷錢冇

見係悠木b配就100埋佢...

愈睇愈想10左阿福招三技

加埋拉二應該幾好玩

刷錢果少少就算撚數啦

神父:冰火版真歐洲強盜

竟然要胸骨...立即卡關

乜撚野牙

我去返冬木刷緊

升10都要問人
夠料咪升囉

咁惡架...唔問囉...

10啦唔洗諗

有d角既技真係唔想升
b狐三招技都係裝飾黎

講左又唔知夠唔夠料升
升曬最好啦

升得一招技上左10 就要30埋佢
呢個係我既做法

怪力都係裝飾?

刷刷就有了

貓貓:對唔住囉

我老婆

收島風佢比D班個金毛肌肉佬食左

弱雞怪力
吸血聊勝於無
最有用反而係加防 但一開寶具已經回返

213,771,950
有冇手足carry我

Pad之後到cc

無人想知你點

咸川一統天下

種火專員表示未開過b狐技🤧

要效率既就升某一兩招技上10lv 慳翻d結晶
有愛既覺得佢勁既又想威比人睇既就must要30佢啦

泳裝黑saber究竟點用
唔敢升佢技

神父幾撚時生番隻手出黎

即是咁
中二啲低星人仔,升爆技掛都唔會掛哂出黎比人用la

我識得有個巴打會
叫有珠

errrrr......

點睇禾老死牙爆？

十卜cc牙

招變化加個弱體無效就好

驚比大腿刪

大腿都掛咁點
銀時之前間唔中都掛低星男人

我CSOR插埋啲禮裝都唔係比人用

我插禮服禮裝

間唔中轉下咁樣

牙爆梗係116 1粒都唔會多😡

11 10配龍脈/活動50NP裝

升哂啲人仔上999再算

貓貓:汪

加攻30%都裝飾唔係啊

有排 升晒啲人上基四都有排你玩

我插csor

好色情啊卡西姆

我少5星人仔
尼祿祭都升左唔少1,2星人上靈四

騎呆寶具是咪有2種語音

3星食銅料多到on9 百幾百幾咁食

升上30先威威
自爆弓30左lm

屌又冇data,今日又更新乜撚

我csor唔俾人，剩係自己可以用

幾時生返隻手

神父成日灌醉人地啲強盜角,之後...

我隻黑狗

我隻蒸氣王

典解你會有

警已報

Gay仔

好想要張photo果d

估唔島你竟然有保存到張圖

又bin

搞撚掂

留黎玩野

好感動

唔夠孖晶靈基牙福

@武田玲奈
我終於夠逆鱗靈四 黑槍

各位大佬 我改左名 麻煩唔好del我

連續login 15日

我想問 呢幾個日子係咪都係會pick埋黑槍黑傻

神父想抽埋乳上?

神父又撚狗

係

我撚你媽系 你即刻過黎含我條撚

到時會直播? 直播入去支持你

比神父撚有運行

同財神到有異曲同工之妙呀

個晚比佢撚完梅林就大爆死

唔係咁講啊
個次嫁王大爆死完
神父即刻加我想執雞

點知之後D運返哂黎

nobu/mi巴訓左未

幾時做咗祈福黨？

阿介我無弓裝ok?

唔知

走埋

我想解村任 一場迅 一場夜鳥

Ok?

聽日要返工，想同你地打都唔得

你開

練緊武士道
唔好嫌我削

我餵左佢04先再升梅林
諗緊好唔好隊到佢上100lv

仲有8萬花...

好！

@武田玲奈
等白槍黑槍同時UP果日一齊抽

泳莫1技10左 好好用

嬲咗一下死

諗緊試唔試下博寶2, 但係又怕有伏兵

想要5星弓AOE

我唔多識用重弩

唔關事 個下見住你滿血咁滯

tesla好勁

我諗直接接落去1.5.3

又型又勁仲係洋腸

我朋友叫我留錢等武藏up

黑定白先

留緊了

咁抽乜能白槍

Toni added

沖田added

亂入都唔好係恐怖呀大佬

想起碼寶二 個效率高d
退而求次 就算唔中白槍都中黑槍掛....

我寶0白槍 抽到寶2分分鐘唔洗抽武藏了

冇人叫你all in架嘛 抽一pack試試

通常都係佢

試左唔中最後都係會課到中
如果早幾日抽梅林中個堆黑呆係黑槍就唔洗煩

準備換黑槍黎寶2

我都係

我都係
不過假如中多一兩隻黑槍寶三四就更佳

我都係咁話 估唔到見梅都未見槍

見梅都未見jack

喂 呀哥,聽講你抽左60石咋喎...

神父花式

收皮 唔好講其他廢話

寶34不如抽到寶5

有冇人識日文

經過泳莫既教訓
怕了

寶1>寶2個升幅好似=寶2>寶5
咁一係追寶5 唔洗特別追寶34

有冇人可以超越到牙博,每次新pool都一次10連中五隻

900石 4隻黑槍先有梅
同我交換好唔好

係 班巨巨都話過寶二效率最好
咁樣既話...都係決定抽白 送黑

牙博係誰??

佢

唔知點分配D錢 可能唔抽白槍
而且我玩左個幾月都仲未有殺同弓

神父既手下

黑白一齊抽唔好咩

唔係特別有愛就玩一pack試下無傷大雅
白槍都算幾高人氣 又有H漫
最緊要係有NP技+50NP

( Show Blocked User - 言峰綺禮(愛鈴音) )

隻隻女女都有H漫架啦,阿禮

想問一下巖窟王勁唔勁
見到好型仔想留石抽佢

一口氣升晒班ALTEREGO
清撚晒D錢

一齊pick緊架 咪就係一齊抽lor
不過set個目標比自己姐

唔勁
but抽

好啦咁

媽呀射歪, 仲諗住食硬你添

1001 ?

其實劍蘭打高難度係咪麻麻?
又無生存技又無解強化嗰啲技

佢有固傷

唔係caster 黎

招大技?
可唔可以解釋下固傷咩玩法

每張卡會固定加x 點傷, 好似神性咁

神父我覺得同你嘅差距好大
我地分手啦

邊方面

你歐D同佢歐D

gay

great

唔夠你大愛

正常 我博愛路線

你幾號抽 我決定再次同你決鬥

到時候執雞

明白 但係佢寶1固傷1000咁
5turn都未必殺到啲疊防boss 幾十萬血喎
諗起嗰時打飛哥無晒計都係靠金時

根本無春用 除左打蟹個關

十月二號23:00

其實我好耐之前就想問個詛咒有咩春用

係咪mh

weak了

打高難度黎講茨木係咪最好選擇
講緊嗰堆四星黎揀

一有錢就忍唔住走去升技

One man army uncle B

唔拎嚟去升技拎嚟收息咩

尼祿

點都要留番d 預防伏兵

打算昇一隻過到全部高難度，未免太天真

2隻得啦 貞德午餐肉

我totally agree with you
不過君子不奪人所好

唔緊要，多多幾個裙下之臣我無咩所謂

見好多人都話B叔可以借人
絆十又唔係易
所似唔係咁想揀B叔
尋晚搵左好多分析 都得唔到結論
但發覺茨木都好似唔錯 另一種打法嘅B階

其實想號本身有鈴鹿同埋沖田
本身都有考慮劍蘭同尼祿
但係好似無乜必要咁
反而入隻B階萬用啲咁好似

100LVL 寶五

me 90lv都做到

我今次要開圖鑑揀amazon

海鮮網評價都唔錯啊

唔睇分，想要就抽
總會有機會出場
例如神父二號

尼祿祭大活躍

買左幾個ac刷首抽 有2個幾鐘意可唔可以貼上黎問邊個好啲架
唔係好識分邊個勁啲

未用過b叔過高難度，反而黑狗有需要

睇錯 原來講緊四星
講真對b叔冇愛，所以我會揀尼祿，用黎過某d需要復活既關

尼祿祭黎講借福佬好似重加屈

但係劍職有時要打弓咪剋死左囉

我係新手不過都略懂
可以幫下眼 不過聽啲大佬講最好貼link 啦

用黎過果d涯過幾round就贏既關姐，唔洗升絆就有三次復活wor，不過重點係有體操服

唔該巴打

除左大英雄嗰關重有咩

第一個比較好
打手拉朋友就夠

上面啦

我自己鍾意尼祿多過b叔姐，同埋我本身d英靈都夠打唔洗要佢

我禮裝唔係好熟
但係上面嗰個會好啲
簡單上黎講 上面有四隻神support但係無輸出手 但其實可以借人地
明狐隊,梅林+孔明,梅林+貞德,三種打法 應該可以講係爆機
不過下面嗰個就寶2梅林同多一隻好勁嘅輸出拉二
如果揀我會揀上面
睇下其他大佬有無咩其他意見啦
我都係識小小架咋

上面+1

上面有兩張寶石翁

抽唔到梅林想重玩
個新ac 缺好多職 想揀隻Berserker做萬用打手 所以先咁問

其實有左為所欲為已經好屈G
下面嗰個都唔錯
不過呢度係咪抽晒900石嘅結果黎定重有剩

有梅明貞狐姐係可以過晒九成九高難度關
有兩張寶石翁，周回快好多
結論：玩撚晒啦

如果下面多左隻月神係咪都照揀上面 岩岩聽完巴打講想揀上面入左下面抽埋剩低啲石抽多左隻月神
咁問應該唔算海豹架可 如果唔啱唔好屌咁大力

月神可以用二家姐代替

回歸原本
兩個ac有無一隻角係無左佢唔得 對佢有愛
如果無, 多隻月神都好似要揀上面

新ac咪b叔囉
我岩岩玩果時都想要b叔

見到抽到兩個咁屈G嘅ac 再望下我個新ac好梅咁
諗緊係咪都買多幾個黎抽晒佢 再揀

買佢下面果個囉

冇話冇左唔得但依期j緊貞德
就決定揀上面啦咁
多謝巴打打咁多字應我

同你一樣對B叔無咩好感咁
有梅林情況下諗緊揀術閃拍佢定劍蘭定茨木
但劍蘭打得爽 遇到高難度對面咁多buff好似又廢左武功咁

你呢個ac玩落去我諗平時少啲抽 留石去黑貞復刻咁就有隻萬用打手啦
利申:留緊

望到佢上面嗰種運就會覺得下面差左啲
畀錢買初始就不了 絕左版就話 依家可以自己抽
雖然無運

有梅林就茨木啦

我都咁諗
BTW,其實有梅林無孔明會唔會差好遠

刷得太多肥無位放,想抽角用咁D肥又大爆死

升晒啲3星戰神佢

有肥無料啊

點解我隻呀爆係懦夫黎既

放係信箱到擺住先唔得咩
利申 未試過

打強化任啦

300個位唔夠放啦

今鋪真係咁惡做咩
唔該晒
去教佢整箭先

可以加寄畀好友嘅功能就好
等我幫你食晒佢

有人突然拔走哂自己sup list禮裝
但從者照樣掛係度 到底係咩意思

如果你淨係攞x1,2個d肥既話可以放8百幾9百張肥係個禮物箱
而家禮物箱放緊1216張肥

痴線
抽左幾多box

sorry計錯

抽左800箱 仲有10箱等聽日攞完高文再抽

想訪問下點解揀高文

搏佢改技有太陽之力

差佢齊4星

saber lily, 老母, 殺式等緊復刻

睇黎訪問大佬對我嘅選擇無咩幫助
次元不同

你諗住揀咩

考慮緊劍蘭/C閃/茨木
B叔就無咩好感咁,又要升絆先屈咁

qp有限, 小太陽1技係咪可以唔洗升?

我諗睇你之後會唔會課返咁上下啦 會既話可能揀返story限好d
呢3隻黎講我覺得係得茨木冇咁好 其他2隻都好用
不過都要睇埋你其他角點配同想點玩啦

出車輪戰要用到小太陽個時再升

同意, 劍蘭 C閃都係好野黎, 但係老是常出現

應該都好少課
所以想補強 茨木啲技打高難度唔係幾好咩?
劍蘭係覺得撞正要打弓職boss會廢左武功 唔似berserker咁萬用
B叔係覺得升絆十好煩 唔升又好似唔夠 劍蘭/茨木勁咁
C閃有梅林重要唔要佢好其實

我都係咁諗緊, 升住2,3技先

星期六要返半日 一早weak咗 今日應該1點打後就ok

打高難度要保得住隻berserker仲難過打死對面

但劍職本身有沖田同埋鈴鹿
劍蘭係好勁但係再揀劍職好似多左冗員咁
想充實下其他位 話晒新ac
講講下好似得有戰續嘅B叔抵揀

老實講高難度未用過茨木黎打所以下面都係9噏
不過感覺上唔會好好用 3技硬一turn 之後都係硬少少
加埋2技都唔企得好耐
如果自己有梅林既話借人地隻黑狗奶光可能仲好
要解弱體同解人強化可以用rider鐵拳聖女

咁啱有

茨木個解強化唔算好用
傷害完先解人強化

ok
咁排除茨木
劍蘭定B叔定術閃好

B叔

有沖田就用沖田啦 劍蘭等射歪
B叔要時間升絆
老實講B叔+絆禮冇野接近到
如果你升埋2技上10再打無敵/回避衫 可以企到成7 turn

B叔無爆擊玩喎

ok
我諗我解除晒所有疑惑啦

B叔係企最尾果個位，唔係輸出角黎

缺弓同埋殺職 打種火都差個打手咁
唔講高難度 前期B叔做打手都唔失禮呱?

升隻自爆弓
你會發覺刷野快左時間多左

B叔打火種 不了

都係時候抽下友情

你有梅林，唔克職既光炮都夠硬爆種火關啦

唔係咁易架 無寶石翁 靈基料都無 等緊下個活動
今日死砌難砌先砌到咁

都係一隻隻打
有無突滿寶石翁奶光可以借黎

冇突爆既寶石奶光要唔要
305906683

要
不過如果我本身個ac送嗰十抽畀我撈到梅林我可能會轉玩返舊ac
到時會del返個好友位畀你 再add過
不過機會近乎零

依家買石帳玩好似抵屌過平時
有梅林煩少好多

淘寶石帳都加晒價了

我意思係今次啲PICK UP幾岩人可以開小號玩或者重新玩
仲有得揀多隻4星

的確

我都等緊果十抽
岩岩課左pack得隻黑saber

一百二十萬友情清晒
唔見有小安

賢王閃
草民要接見你了

想問下你地點升禮裝
就咁食一二三星禮
定係疊一星再喂二星再喂三星再喂五星，諗起都覺得煩

I know that feel
趁黎得切抽身 打定輸數reboot做人

我都抽緊
又係120萬都冇
仲有880萬應該唔會一隻都冇掛我估

買定幾個LOGIN拎卷再係十月2抽再揀一個係IPAD玩先

咁得閒清友情 唔想禁

早

呃我唔到既
班癡線佬想100LV 啲禮裝抽友情堆肥啫

懶得禁 box都未清曬

大成功2倍嘛
btw我順手統計埋大成功同極大成功機率 同平均要幾多友情先100到張禮裝
今次sample數夠多應該會幾準

到時可唔可以分享啲數據出黎

我賣鳩晒啲禮
淨係要狗

話時話見啲攻略都話要突爆龍脈呢張平民禮裝
張野係咪絕左版 玩咁耐都無抽過一張

一年前玩過一個月 回坑想問而家嘅首抽抽邊隻會好啲

平時打龍牙明明好好刷
一諗住升龍娘 d龍牙難刷到呢

點解咁曬呀巴打
百二萬應該夠升4張50lv 成800萬經半張100lv架

到時打活動先再刷 刷錢先

懶

要靠友抽

啱啱抽左廿萬都無影

巨頭升禮裝疊唔疊肥
用咩方法疊

B叔石帳幾多錢個

而家試下抽黑乳上 抽到就換C閃

曲線追梅...rich

尋日都見到個澄乜Del咗
佢係咪呢度啲人嚟

咩係疊肥?

撳撳下又冇咗1億

已經得番幾百萬

禮裝堆肥法:
1星食夠17000經
2星食3張(1)
3星食3張(2)

節省qp用

梅一出已經抽左啦

梳

典

大把QP直接餵 博多幾次大成功好過

我直接1星食到50lv
暫時用左150友情 升左5張1星50lv都係用左500萬以內qp

小薯技都未升好諗住慳一兩千萬升多下技

你兩個係到做乜鬼

火鳥巴又要家法伺候c狐啦

龍娘節有無⚙️同雞毛

2016果個
雞毛有得換有得打
但完全無齒輪 好似係

我要打雞毛
1001同陳師傅都要用

1001擺落雪櫃算啦

目標係五星角90

封頂qp

去芝加哥打台主先

殺生石Play

美海寶1夠唔夠秒第一開qp

未試過 我估銀門應該得?
金門一定要靠補刀/即死

如果友抽好似石抽咁爆咗位都可以繼續抽就好

我都覺 成日要清抽得仲慢過box

巨頭高峰會

計來計去都唔夠技俾莫衝三次浪
諗緊換隻美海幫下手

俾標題fake咗 唔係24號5點先有得換咩

想問下咁多位巨頭
牛肉丸升唔升好 冇騎銀時
4星拉打得牙福同黑呆

黑呆騎寶具大大力

講得唔清 係聖誕個隻

一隻騎單都冇 喊出黎

琴晚嗰pack 有黑槍+黑傻寶3, 可以做gay 佬揀劍蘭喇

100左嫁王先

依家諗緊個日換隻槍無毛寶五左佢
定係換隻劍蘭多樣野玩

市民VS老公

你咁多pack都未5到？

劍蘭啦, 寶4→5 個回報低到

黑囉，射哂去第到
尼托都寶二

係愛呀

黃字就係最大既回報

騎銀時

FGO未來英靈 銀時

尋日滿杯喇
手頭個啲杯諗緊俾尼祿同泳衣尼祿好

今朝理性蒸發左

升左阿福招3技上10

騎金時 睇銀魂睇到傻左

應該係sup黎 全體寶具lv up

唔會大肚 好呀

接左csor返屋企

Why not both

男的也好

有愛呢就俾哂既

得番7隻杯

你咁都問得出呢個問題

why no both

手頭個啲杯諗緊俾尼祿定泳衣尼祿好
屌 岩岩起身成個人尻尻地係咁打錯字

大家都是尼祿不用分得那麼細

吹曬狗肉再討論

格劍

係, 我del 左佢了

一起身就win haha

嘩 屌佢老母
岩岩諗住收下花瓣 望一望右上角
屌 粒制唔撚見咗既喂
重開再入發現原來中畢屎啫
嚇到我瀬咗小小尿出嚟

變黃字個回報都低

有冇紅黑龍ga同伴

比number

而家開

39-6855-41117096

唔記得set pw 瞬滿 再開

24號快點來吧

冇人

咁打其他 有冇野想打

sup list終於全10技

問得嘅即係都無preference 架啦, 而家都有得抽到寶5架

想升技清qp又唔夠料 原來仲有個咁既方法清qp
受教了

大家早晨

joe

好麻煩 我都係直接用1星食到50lv

hi

1星上50lv 要幾多經?

200萬左右

就咁亂食23星禮裝就得? 有無個平均數要幾多咁?

繼續打錢升技

分享喜悅To u

我暫時抽左290萬左右友情 平均30萬可以升滿一張1星
7張幾50lv 1星就夠升到100lv

TG我：Kireirei

極速返緊屋企ing

唔知 , 冇計過

琴晚比你地排擠
入唔到去

尋日拉咗我屋企人+佢一個fd m清同me

full

諗緊呢家抽友抽升禮裝定得下次event抽三星禮裝好

布姐同L狐清晒我啲羽毛

而家升裝 , 下次課金抽三星禮就解決左呢個問題

空雙 好無力

空隻雙控場黎。。。

係唔係就快開ser 800日

依家783定784（好似係

留名睇咸川10石撚狗

空雙控不如用棍

空雙爽D 棍安全好多 但慢得多

馬高個粒乜石黎

646 811 661
薯皮求carry

同fd打，佢騎>陷>麻 可以連住loop，好少見隻怪過到區，唔慢啊

離地過2lai

add jor , 唔好嫌棄我

你要有兩個控

最撚憎歐洲人.jpg

992273096
又比人刪左 , 有冇人add下我

咩啊,佢一個搞掂晒嫁

咩棍

嫁王 added

退後 係撚屌歐洲人...

咁又無睇到邊舊麻棍

On99 sorrrrrrr

......打西蜘蛛都3貓

洗碗先

檸檬?

yes

仲要佢訓咗個下先3貓
我錯

我全post最貼地

非酋英生added

人唔笑

食屎啦2lai

你啲友情點要清幾耐

819824953
新手求加

粒石真係太誇張

我都想玩
6點先收工

已經㩒左9個鐘 清左就黎3分1

9個鐘

巨頭嘅世界

我愛樓主

有矛人play

2.9M 中左幾多隻小安

呢2日抽左2百萬 先中第一隻小安

撚弓果個

340萬0隻
我覺得小安寶6以上應該派無記名靈基

比少少時間me 肚痛

150萬2隻
換到金膠都好丫

曬小安

你地今晚出唔出街
唔出晚再join

就算派都只能會友抽角

邊有街出

HR295果個邊個黎?角龍重唔係負會心咩仲出達人

100箱既qp原本都好多 我連銀肥都食由1億上到5億

唔識

我想今晚整埋套燼滅同紅黑so9sad

禁兩下就無晒喇

之前抽左150萬友情都未中

食野 先

而家有團？
屌岩岩ot完

食屎狗黎，隻野跳得多過我

有啊

亂入下先

而家full咗

咁今晚先打
準備出去睇kingsman

想問下日版暫時有幾多個聖杯

32

你又用外掛

搵到啦, 唔該

邊到黎32個咁多啊

21 (好似係

比TOPIC坤左

ys

新手
黎緊4星自選
我4星有 B叔 黑劍saber 黑槍saber
我好唔好換多隻B叔黎寶2

換鍾意ge野啦

唔好

打親炎王都好淆招自爆

碌鳩對邊隻有反應就換邊隻

普通招已經好痛

但係B叔係我主力 好想寶2佢

頂等我仲以為係識嘅個 -1-1

鍾意就做 無話唔得 4星最勁個隻一開game已經送比你

準備出街 今晚先打

1箱好似450萬QP

呢句真
好想餵杯畀佢

新手冇咁多野要升
銀肥拎哂去換文西

咁遲下啦，而家食緊飯

有街出真好

有位咖啦 你ok我重開返個上位場

4條仔睇皇家特攻

下星期同女女未諗到睇咩

唔同現充玩

G持

唔記得係捉

但我部機係屋企

我都唔明個merlin up成個禮拜有咩意思 得閒轉其他2隻黎拉下

100箱好少
禁幾下已經赤字

銀時巴個supp list做咩轉哂四星

love ar ha lee

全部男人

b叔咁難開寶具，寶二效益唔大。

白槍有排等

四星體驗環節 真貼心

糞恩放ALL

劍職點解係飛哥 唔係百合劍

成星期驚死人抽唔到咁

告誡世人遠離糞恩

後有伏兵呀

我就唔撚信,開黎見我

依家先知抖m同莎士比亞咁好用,又有np 又係光砲

終於可以比阿爆放下假,唔使佢都可以3t刷qp 種火了

多謝你寶貴回覆

唔知依到入面講既4星 有冇邊隻最推薦

Nobu仲有冇位

三戰贏家你敢嘴?
一睇就知糞恩潛力股黎

你需要d咩先
差隻打手咪換打手

最好都係補位

27 4835 3902 9374

差隻b叔就寶5 但想要槍傻

唔好睇咁多台仔片

強盜:劍蘭
難抽:黑槍,李書文
最垃圾:芬恩

冇孔/梅/拉二呢啲叉np人,可以換幼妻

等其他人補充

90升上100要幾多肥到

假設全部成功

考慮緊整一隻100洗清肥

13x20

新手當然係換強糕
蛋無敵

Thanks 神父

依家抽槍傻換B叔咪得

咁樣我最應該換咩好

劍蘭囉

咩都唔知就睇樣

Source:

睇班學生打鬥仲好過F/AP

新手加唔加得

有無巴打可以分析下換劍蘭定術閃好
無梅孔

我打得200箱

青子added

換尼托，你個陣連周回種火都有困難。

bye 了

痴撚線

睇埋有咩禮裝先,如果有寶石叔個啲都未必要
求其1星自爆弓,斯巴達克斯,10技左搭張3星突爆龍脈再自己梅林叉電,加隻突爆寶石叔大腿都夠洗了

牙2仔竟然唔撐我地A1

土方好撚難用

有啊爆加虛數一層，如果有寶石翁已經有埋第2層，再借人地隻可以即開寶或寶石角就可以3層

我幾鍾意用 ，幾高輸出

我玩佢成日要S/L唔係幾識用

狂職冇自保技 係難玩d

用絆禮裝根性打一波都ok la

ネロadded

強2 50枝都未射完就完了

剛剛尼6祭張2神放喺土方仲好夾

上位係咁啦

ADDED

收島風

下年見

人類

Sry full 咗，下次add

官方畫集
我諗輕小說會咁玩都冇幾多個

女...

下世都唔知有冇啦

買啦

彈左貝叔出黎

謊言的謊言，這便可瞬間顛倒正反

睇到呢到笑左

帝

屋企有雜物房

想問下呢家台版是咪改左機率，唔計頭十抽抽左4次中左2隻5星

喂左兩個杯俾Uncle B

Berserker是最強的

🇯🇵

太多中文

依家聽木之本櫻把聲會彈尼祿個樣出黎
櫻醬

第一隻俾杯
第一隻絆十

跑車服十抽十隻五星都唔會玩

我都餵左

跑車服送全角全寶5都唔會玩

咩料

係陷入面都死

冇杯

可以搭術Nero/根性裝會易用少少

小安終於寶2
一年一隻

原來第二次抽小安出嚟都有動畫

捕獲真喺麻春煩

送3隻自選5星我會玩

又炒？

冇D骨氣 狗黎

搶先出女帝我就玩

中完穴 丟埋波
捉唔到打多30秒隻野死左

隻野玩尻你地

又做乜野
一爆部位即死

等埋m清貓先玩捕捉任 你地有乜想刷

整枝麻棍玩下先

草食龍邊到有

相囝你個現充數又5join

岩岩掘夠

好耐冇出新英了

仲未課梅林 好驚抽唔到

UP咁多日好多時間俾你報仇

打得太少箱，一隻莉莉絲差唔多食晒D餅...

入唔到noba間房,比佢block牙

51個就升完一隻alter ego 好抵

成班現充扮毒

手上應該淨係夠料升完莉莉絲

收皮lag

上坂幾時先有得配fate系證明自己

無Switch

買部3DS

有冇wind

閃

垃圾地圖

真係唔知點解 me乜都mo做過

我都收工了 一陣再玩
垃圾地圖 搵唔到點行

一喺你開試試

等PS4得唔得

個MAP MH1已經有,盲都知點過

等4個月就有真高清MH J

MH台

25 2157 9635 3998

我迷失於這場遊戲

依個地圖真係del左去都冇人可惜

Wind?

次次課完抽唔到都想feel game

屌你又5得？

e 唔好意思 入錯左post tim

算自己玩

490萬終於出小安

你開我地入

課到中就解決問題

me入唔到 搞乜勁

我入到 但bu入唔到 你地兩個係咪互扑

試下重開驚

你依家寶幾
我依家拆埋箱都想去抽下 依家寶一

我又抽

得70萬友情
如果中到一隻小安我都滿足

幾時先肯up下佢

寶5 抽之前寶4仲諗住有1千萬友情冇理由抽唔到最後一隻
抽左4百幾萬都仲未出黎個時開始驚

小安pick up

相囝我開

46 2310 7133 7301

嘩 屠龍fgo post 我都想屠下龍

哭左

又唔得？

未入到囉

悶

幾大決心先會抽晒友情?

【Fate/GO】RAH「セイバー/アルトリア・ペンドラゴン Ver.1.5」近日予約開始

唔可以比粒星noba

而家Mh係咪剩係出左係switch?

一講屠龍我就諗起2年前嘅小次郎

3ds同Switch係同一隻黎 MHXX
下年1月26就ps4 MHW，PC x1x好似未公佈日期

收唔切 SOR

成日比你炸開

3ds同switch 可唔可以一齊玩入同一個場

抽唔到黑鬼

可以

天草幾點開台

開台無野做喎

神父勢力掌控fgo

直播打丁

動物台班狗

你地收皮

隨便吠

我窮到冇錢買switch你就知我埋唔到堆

fgo(mh)

FGO(乜都講)

FGO(只禁止曬命)

Fgo(屌神父）

有冇牙清可以送1隻膠人比神父
景品都好

送野比D月入十幾皮既人 係咩概念?

G樣 g pose

曾任權月入仲高,夠有人送野la清...

神父邊值一隻膠，不了

唔係針對
實力G上入面有邊個唔係?

賄賂！

今日fap總集篇 可以洗番一個星期眼

賄賂神父有得比佢撚鳩?

應該神父送俾我哋

好似會易啲出5星
同拜神差唔多概念

又屈

你想跟邪神教神父

我條女話想試下玩MH
應唔應該買
利申 唔玩移植驚

唉屌 恰眼訓禁友抽禁左去故事pool 射左30石落海wtf

買

依家先黎玩
不如等PS4個隻

2047 一定要得

好

食飯先 應該45左右返嚟

堀北對波波時大時細
好調皮

下 邊個話fgo post唔講得mh?🤔

又話18:00可以換既 搵極都換唔到

尼祿

唔係日服限定咩

Mh合作都是垃圾
上次同Nier合作點尻我

因為係24號

笑0水

Mhfo真係頂唔順
玩得好痛苦

細個玩台服比人屌打就明白自己唔適合玩動作驚

諗起小圓同mh合作d模組 都係不了

MHF合作根本係為左搞笑

有五甩金膠 換私服定結晶好

私服

收到

結晶唔係重課可以由佢

SOR

你無事就好了

射到冇彈
咁多血

貓無乜輸出

我渣

撚緊邊隻嘢你地

原來個BOX就夠300會有提醒

btw食屎啦鹽川

1001 ready

食飯

我都休息陣先 今晚有時間再玩
感謝carry

終於90哂手上d5星

今晚終於可以用下啲肥

993

994

995

1000

996

NOBU

助攻